日劇名言集

殘體字幕屌細力啲

呢套咩黎？
冇睇開但有d興趣

Legal high

睇過但冇印象

逃恥

南風るんるん 好正

有冇Legal high講買股票唔係淨係睇錢嗰張圖？

半澤直樹2

Legal high勁多金句，最有印象係第一季屌鳩班廢老

我第一下諗到就係unnatural中堂係法庭chok住咁講所有人死左都只係一舊肉

其他諗到再講

應該係sp

女王

我諗呢句對白一百年後都岩用...如果世界仲未滅亡既話

十元

好似係一開始有學生自殺

係﹐應該俾人蝦到自殺

殘體注意